已經無人記得放炸彈0個個梁國雄.....................

好慘，佢為左香港負出最多，倒頭來居然無人記得佢，仲要終身監禁

有無多d